[突發] 旺角西洋菜街有人危坐

邊位巴打 有事慢慢傾

好多人係下面食花生

樓主有冇時間？可唔可以繼續直播。

睇人跳樓見紅好邪嫁

有人跳樓搏你老母咩

我都上左ifc

跳未

係現場

快d跳

唔好跳！有事慢慢講！
唔啱去搵特首傾！為自己為香港爭取啲野！

附近封左 睇唔到

一睇就知道係巴打啦

大聲同佢講, 自殺無人得益, 不如同陳茂波死過, 又或者馬時亨條仆街, 全香港人感激你

咪阻人做生意啦

唔好呀

依張相打橦影

若果影到個危坐青年

就好睇好多啦

連過海去IFC都無錢

好似跳左

咁熱 返入黎先啦

叫左唔好買德國架啦

利申:9UP

直播

輸左幾多

見到佢都覺得熱

成個鐘喇喎

搵人同佢講篇投胎潮文，
佢一聽到來生要做中國人可能會返入屋

無事啦
佢入返去了

乾蒸

前晚德國輸死我啦

返埋星期五 放假先諗跳
有責任心

無事咪好 無事先做到世界冠軍架嘛

屌，我仲諗住睇佢跳去對面大廈

好奇一問，如果最後唔跳會唔會犯法俾人告？

打個關斗睇下

同佢講，進入淘汰賽仲可以翻身架

應該唔會 不過要送院檢驗

刷多次可能都係R......

死前可唔可以做一件好事先？